幫幫手唔好用fake news,改圖請增加「改圖」字眼

幫幫手唔好用fake news改圖唔該

求下大家好多外媒望住
你地玩改圖攪下笑
唔該寫明係改圖
有班叔叔ee唔知唔熟meme既
又當左係真
外媒誤報好似cnn咁
只會令國際反感

好多謝大家既創意
但大家諗返最當初點解我地文宣贏9比0
係因為揭露真相
唔係玩鳩改圖
我地同對家係唔同
對家斬頭斬尾
我地就係要還原真相

推

九月八日 星期日

《香港人權及民主法案》集會
要絕對和理非，控制場面！！！

13:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

香港人，九月八日見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家